真係好心痛好無力

我諗點都無人可以體會到佢哋嘅恐懼
但同時我地真係無嘢可以做到
唯一希望只係等外國出手干預
但呢個希望真係好渺茫....
好撚灰

今次咁清楚列晒佢哋啲姓同年齡
真係有種切切實實一個人企咗係你面前
再會想像佢哋將會承受嘅痛苦。。。

16歲坐船逃亡
香港

有無人知佢地將會面對咩徒刑...

外國知同外國會出手真係好大分別
講真我完全冇信心

想像唔到咁細個要點承受啲精神同身心壓力

唉

人地經歷過既野比我地多好多
唔可以用年紀論人

移民離開香港就係對呢班手足最好嘅交代

手足見到香港被完全攬炒一定會好欣慰
攬炒最好手段就係移民

我覺得點都冇諗過送中
大陸啲手段真係想像唔到

等手足出獄
發現香港只餘腥港人
真係最好既交待

有冇可能叫美軍派軍艦係個一帶巡邏？

呢個時候冷嘲熱諷有乜意義？

深黃一定係走佬保留血脈

好撚心痛 到底要做啲乜香港先會變正常
唔想再一個月就幾單国安法拘捕

你留喺香港又唔撚係打得
又冇槍
點幫到手足先

依家黃左
應該真係冇機會走了

唉...